明明香港人有一個外國示威者無嘅優勢，就係唔會面對軍隊鎮壓，我地根本無理由要悲觀

你睇下外國（尤其獨裁國家）啲示威，次次抗爭升級到警察開始頂唔順時，政府就好大機會出動軍隊鎮壓，話之你幾多十萬人一樣瞬間ko，所以外國嘅抗爭係極端困難同血腥，睇下烏克蘭，泰國之類就明，唔係出坦克就放炸彈，新屋嶺？人地寧願用亂葬崗

香港對比起人地係幾咁幸運？我地有金融護體，同時又係獨裁者嘅春袋，連殺人如麻嘅共產黨都一直無辦法出手鎮壓，全地球只有香港人有哩種優勢，如果用打機去比喻，哩個根本就係新手村先有嘅優待，咁你都對自己無信心？

另外，大家可能覺得黑警好有優勢、覺得警鄉黑合作好屈機，但大家應該掉返轉諗，無軍隊撐腰嘅警察惡極都有限度，佢唔會突然變隻坦克出嚟壓你，唔會突然變多三倍人手圍攻你，夠薑佢咪開真槍屠殺囉？睇下外國會點樣制裁香港政府？

所以一句到尾，我地最大嘅敵人從來唔係共產黨，唔係黑警，唔係黑社會
我地最大嘅敵人係自己嘅心理關口
到底我地敢唔敢不設上限地升級武力？
我地敢唔敢做藍絲or偽中立眼中嘅「無人性暴徒」？
我地有無覺悟去做個令全港攬炒嘅「罪人」？

以上三條問題大家應該每日都問自己至少一次
香港人唔係無優勢，唔係無手段選擇，關鍵從來都係自己心態！

願香港人獲得最終勝利，光復香港，時代革命！

未去到末路呢啲我地嘅護體因素就係難升級嘅原因

升級武力但係街邊打遊擊都係冇用
除左更多人被捕同警察發大財之外仲有咩？
勇武係引信 和理非先係炸藥
罷買 罷工 威力更大

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告